吾係講笑，恩哈路仲勁過盧卡古!

十六萬五千鎊週薪泥講確係平靚正!佢係有
heart 回英超証明自己。所以有心踢就
掂，冇心踢比五十萬你都冇用!